點解連登無每月之星

喇沙女事件 令我突然 醒起每月之星 呢樣野
連登遲下會唔會 有